有冇人六月頭有興趣去蒙古國?

依家暫時有兩個人 打算係六月七號報當地團 因為人越多就越平 所以睇下有冇巴絲都有興趣去 上網睇過最平係Khongor email問咗個價
2人：US＄99
3人：US＄81
4人：US＄71
5人：US＄64
6人：US＄59 per person per day

費用係每人每日 越多人就越平 包晒住宿同三餐 暫時諗住報7至11日嘅long tour

TG:

我諗住下年去

下年再去 蒙古好似有東南西北玩

是唔是都係報咗Local tour

你諗住下年玩幾多日 玩晒真係分分鐘要一個月

諗住年尾去

年尾會落雪

年尾應該極凍蒙古國應該6-9月最適合玩

係
之前好似8月中定尾join左10日左右既tour
未出發之前熱到痴線, 返到UB已經得返十幾度

利申當年都係跟khongor, 好好玩

巴打個陣join咗咩tour 因為日數有限 我諗住join Gobi desert嘅tour

應該都係6-8月 好似話係最好嘅季節
我想分幾次去 每次10幾日咁

都係gobi線, 當年(2010)無咁多團揀, 多數都係去到佢間GUESTHOUSE 先搵其他人傾去邊去邊之後組團

我地大致都係去 Baga Gazariin Chuluu, Tsagaan Suvarga, Yol Valley, Khongor Sand Dune, Flaming Cliffs, Orkhon Waterfall, Erdenezuu Monastery 呢D地方, total 唔記得9定10日

orkon waterfall 嗰度勁靚,
Tsagaan Suvarga/Baga Gazariin Chuluu 好壯觀, 好似打機先會見到既場景

好似幾正

巴打睇黎好鍾意蒙古國 玩完你之後是唔是會去埋內蒙

會唔會熱死

我好鐘意草原雪山沙漠嘅風景
最近又睇左倚天屠龍記 男女主角最返蒙古大漠生活好正
但內蒙不了 無回鄉証

6月份蒙古國10-23度 唔會熱死 可能仲會有啲凍

原來係咁

樓主你同洪果聯絡嗰陣
佢哋覆得快唔快
我七月跟佢團去中部+戈壁